（陰毛論）有無人覺得港偽攞咗武肺樣本嚟做政治性生化武器？

兩次都係咁 第一次梨木樹小紅帽係因為28日淨土線就嚟過
第二次就係因為五三五紀念祭就嚟到
秘密招募有償感染者 務求令武肺永續，從而增加自己永續半戒嚴式政令嘅合理正當性
特別係瀝源邨嗰件師奶係支那蝗民嚟（我個黃絲老母有份管瀝源邨，佢同我講）

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

理性咁睇，
社區有部分個案嘅來源係不明，
可以理解做有隱形病人傳播緊病毒
唔好咁陰謀論

明明都23日無case 有咩可能隔咁耐先中？
正常case潛伏期根本唔會咁耐 特別係梨木樹係兩老一幼差唔多時間發病 一個潛伏期特長你都仲可以解釋 依家係全家都特長潛伏期問你點兜？

如果有隱形病人 晨早社區大爆發咗
問題梨木樹小紅帽最後變成孤例

你第一句已經好有問題
搞清楚咩係潛伏期先啦
唔係想撐政府但依種陰謀論真係好無謂

根本假瘟疫
真打壓

依家佢因為瀝源呢單嘢 五三五起禁聚令再添食14日

妳查清楚一般武肺潛伏期有幾耐先啦14日呀

23日無case之後中招 唔等於潛伏期係23日
只係代表左社區有隱形傳播鏈
巴打係咪唔係理科人

係呀你搞科研叻曬啦
你係咪即係洽鳩我無讀理科啫？
依家係咪讀社科（我）同文科就要反革命罪論處？
真係隱形傳播鏈嘅話 梨木樹小紅帽就唔會係孤例啦
定你想同我講個隱形病人多惹唔惹剩係惹中小紅帽一個

政府就係想啲人以為有隱形傳播鏈 怕死支持政府永續啲半戒嚴政令加避疫唔出席集會

我意思係巴打你可能搞錯左潛伏期 隱形傳播鏈 隱形病人嘅意思
假設A係隱形病人 佢傳播左比B C D
但得B係比人驗左出嚟 咁C D就會繼續傳播病毒
而喺大眾眼中就會得B一單孤例
可能過兩三個星期 比 C D感染嘅E F G比人驗左出嚟 咁咪又有一堆新個案囉
現實情況更加係複雜百倍
隱形傳播鏈恐怖嘅地方就喺依到

A一個隱形病人應該可以惹到好多人
有咩可能其中剩係得一個有症狀？
你唔好以為我讀社科就唔知隱形病人係overall所有case數字裡面永遠都會係少數
大多數被惹到嘅人都係會係有病徵嘅顯性病人
佢無可能剩係惹得出一個顯性病人咁少
BTW請睇14樓

隱形病人未必一定傳染好多人

當然依篇野係quote支那 可能唔係太準
同埋就算有病徵都唔一定會有去驗 因為依隻肺炎嘅病徵同一般發燒感冒太似
就算A傳染左比BCD 可能C D即使有病徵都唔會去睇醫生/驗埋係咪武肺
所以有隱形傳播鏈唔等於一定好多人感染/感染左號無驗